有無濕疹醫生介紹？

依排天氣轉又壓力大 對手發得好勁出哂水
想搵西醫治左標先再調理

請問大家有無醫生介紹可以盡快睇一睇左先

中環黃國安

唔該巴打 請問知唔知黃國安大約收幾錢？
窮L一名想做定預算先

睇一次千幾up (淨收cash)
我果時兩個禮拜睇一次仲要公司無保險

明白 thanks
我試下睇下book唔book到先 好鬼痕

原本女朋友有時會爛晒到出水
睇極醫生都唔好

轉左呢兩隻沖涼涼同潤膚慢慢好番

請問喺邊度買

中環李祖祺
唔洗book 可以直接排隊睇治標好快又唔貴 睇過都係300幾

用過cbd既cream

之前係deadseamor到買
就用完諗住再買，等左半個月都無貨
而家係bydeadsea到買 平左好多
2樣夾埋都係2百零 可以試一試